有關幼師人工問題

今日見到黎緊會加人工～

2163414/日報-教育-幼師跟隨公務員加薪5-13

咁多位幼師既朋友～
你地學校有有冇政府資助？人工跟唔跟point?
其實想問下 點解有啲學校可以拎政府資助但人工唔跟point？
拎左政府錢可以咁做嫁咩？

小女學識淺博呀～

可以
林鄭以前做社署署長推出嘅lum sum grant

屌😭😭又係呢條7頭......好唔公平呀......